# Step Project "Forkio"

Використані технології:

- препроцессор SCSS;
- методологія ВЕМ;
- збірка проекту за допомогою Gulp.

Учасники проекту:

- Борусевич Ванда
- Ярмоленко Ганна

Завдання, що виконувались кожним із учасників проекту:

- Борусевич Ванда:

1. Верстка шапки сайту з верхнім меню (включаючи випадаюче меню при малій роздільній здатності екрана).
2. Верстка секції People Are Talking About Fork.

-Ярмоленко Ганна:

1. Верстка блоку Revolutionary Editor.
2. Верстка секції Here is what you get.
3. Верстка секції Fork Subscription Pricing.
